Es un aplicativo QlikView® para la inteligencia de negocios y realizar análisis sobre el comportamiento de mercado de los medicamentos y tratamientos en Colombia, respecto a los laboratorios, componentes, y otros atributos de cada medicamento y fármacos de la región.